發現好多賓妹手指頭都好pink

唔知佢地個閪會唔會都咁pink